財富管理－討論區 (假設你有200萬)

假設有200萬

我會100萬買股票收息(1, 5, 388, 1038，1398)
100萬做2厘定期

你地呢？

連登標準答案：
1. All in 700/1810/任何一隻升得好多嘅股
2. all in 近牛/熊一嘢double/triple
3. all-in 利記/獌

買2800
短炒

分2至3注

買曬2356